啤梨：黃毓民真係「一路走來，始終如一」！

依家得閒聽返，原來有呢一段
38:00

啤梨：

社民連三子，我當然對長毛失望，但其實我都陳偉業更加失望。 陳偉業係民主黨勞唔掂，於是乎摟黃毓民搞社民連。中間個D我唔講，係後期陳偉業成日上《毓民踩埸》做節目，當時嘅佢主張非常激進，極之推崇黑豹、勇武抗爭。

但成件事最令我失望嘅就係，係蕭若元同毓民決裂一事，今日睇返轉頭我認為成件事非常清楚，我係蕭若元fans，呢啲嘢呃我唔到。

當日蕭生話無講過毓民收共產黨錢，但其實佢係默許佢旗下D蕭友講。 無可否認，正因為當時人力毓民係反對派入邊動員能力最強，潛力最高嘅政治組織，而因為蕭定一要喺大陸做生意，結果係12年敗選之後，大約13年年頭，蕭生就借住黃洋達事件發酵既機會就同黃毓民割蓆。 當時身處喺加拿大嘅陳偉業仲話：「大家定少少，冇嘢嘅，佢哋兩個嗌交，等我返嚟香港拆掂佢！」

佢由社民連開始到人民力量作為黃毓民嘅戰友，佢最後歸左蕭生邊，呢樣野我當然明白！ 大家留意吓依家蕭生有個叫「人民超市」嘅東西，「人民超市」係陳偉業當年所創立，係後來先賣俾蕭生。 我啤梨出嚟撈呢啲嘢撈左幾十年，我梗係知你諗乜，你陳偉業就係見到蕭生當年創立嘅「人網」喺網台界一統天下，而又有財力，為左前途決定歸邊蕭生。 當時返到香港，你陳偉業態度180度轉變，完全痴咗線，不單止屌柒黃毓民收共產黨錢變撚左，仲忽然全面反對勇武抗爭，一定要和平理性非暴力。 你呢啲係人格有問題既人黎！！

16年你選舉造勢仲拎毓民個仔黎抽水，我嗰陣都嬲慢必企係隔離冇出聲，因為你哋都知嗰件事嘅真相。 之後老蕭都咀多多自己爆左出黎原來所為黃毓民收工產黨錢係指黃坤係俾社民連同公民黨各自50萬支援「五區公投」，陶君行同梁家傑代收，毓民無掂過D錢，而長毛等人在場見證，但之後因為要消滅黃毓民而無人肯講句公道說話。 有一次我去旅行，太后（毓民老婆）同其他網友傾計，我唔覺意聽到，毓民個仔係大陸出事後，佢希望毓民唔好再搞「五區公投」，但毓民照搞，有冇話當生少過嗰啲覺我唔記得。 你陳偉業要歸邊無所謂，但係呢啲事上面你作為知情者何必仲要抽水？

佢真係「一路走來，始終如一」
由90年代到而家都冇變過，佢係國王的新衣入邊嘅細路仔，呢塊照妖鏡太勁，冇乜人頂得順....

立場轉來轉去都叫一路走來，始終如一?

又開工
善用起底

借個位 立會事實處